در این مطلب اطلاعاتی را در خصوص سرمایه‌گذاری در بازار ارزهای دیجیتال و اصول اولیه آن به شما ارائه خواهیم کرد.

_**سلب‌ مسئولیت:** تحریریه‌ کجارو در تهیه‌ این محتوای تبلیغاتی نقش نداشته و مسئولیتی در قبال صحت آن ندارد._

آیا می‌خواهید در بازار ارز دیجیتال سرمایه‌گذاری کنید؟ آیا اطلاعاتی فراتر از اصول اولیه ارز‌های دیجیتال دارید یا فقط اسم کریپتو‌کارنسی به گوشتان خورده است؟ ممکن است شما هم مثل برخی از افراد از طریق بیت‌کوین با دنیای ارز دیجیتال آشنا شده باشید؛ چرا‌که در این چند سال اخیر، افراد زیادی روی آن سرمایه‌گذاری کرده‌اند و از سود زیادی بهره‌مند شده‌اند. اصلا چطور شد که بیت‌کوین نظر سرمایه‌گذاران و اقتصاد‌دانان بزرگ را به‌سمت خود جلب کرد؟ شاید این قبیل سؤالات برای شما هم پیش آمده باشد و دوست داشته باشید که اطلاعات بیشتری را کسب کنید.

در دنیای امروز افراد ترجیح می‌دهند به‌جای سرمایه‌گذاری به روش سنتی، در بازار ارز دیجیتال سرمایه‌گذاری کنند. همان طور که اطلاع دارید، این بازار مالی در سراسر جهان انقلاب عظیمی را در دنیای پول به‌وجود آورده است. در بین رمز‌ارز‌های متعدد و بی‌شمار، بیت‌کوین شناخته‌‌شده‌ترین رمز‌ارز است که از سال ۲۰۰۹ وارد بازار شده است. در‌واقع، در این چند سال اخیر توجه بسیار زیادی به ارز‌های دیجیتال، به‌خصوص بیت‌کوین شده است و افراد زیادی اقدام به  [خرید بیت کوین](https://ok-ex.io/buy-and-sell/BTC)  کرده‌اند.
